有冇人未見過股災

今輪唔知有冇機會

個浪大小小就驚？

On999